# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-12 12:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-08 12:32+0800\n"
"Last-Translator: iambocai <bob.chen.cs@gmail.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.2.0\n"

#: web/templates/layout.html:44
msgid "HostGroups"
msgstr "机器分组"

#: web/templates/layout.html:45
msgid "Templates"
msgstr "监控模板"

#: web/templates/layout.html:46
msgid "Expressions"
msgstr "策略表达式"

#: web/templates/layout.html:47
msgid "Nodatas"
msgstr "数据补缺"

#: web/templates/layout.html:52
msgid "welcome"
msgstr "欢迎你"

#: web/templates/cluster/list.html:11
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: web/templates/cluster/list.html:16 web/templates/group/templates.html:12
#: web/templates/plugin/list.html:8
msgid "current hostgroup:"
msgstr "当前机器分组："

#: web/templates/cluster/list.html:23
msgid "endpoint"
msgstr "endpoint"

#: web/templates/cluster/list.html:24 web/templates/nodata/add.html:74
msgid "metric"
msgstr "监控项"

#: web/templates/cluster/list.html:25 web/templates/nodata/add.html:80
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: web/templates/cluster/list.html:26 web/templates/group/index.html:28
#: web/templates/group/templates.html:20 web/templates/host/groups.html:16
#: web/templates/host/templates.html:17 web/templates/plugin/list.html:16
#: web/templates/template/list.html:29
msgid "creator"
msgstr "创建者"

#: web/templates/cluster/list.html:27 web/templates/group/index.html:29
#: web/templates/group/templates.html:21 web/templates/host/groups.html:17
#: web/templates/plugin/list.html:17 web/templates/template/list.html:30
#: web/templates/template/update.html:55
msgid "operation"
msgstr "操作"

#: web/templates/cluster/list.html:59 web/templates/expression/list.html:56
#: web/templates/group/index.html:58 web/templates/group/templates.html:43
#: web/templates/host/groups.html:35 web/templates/host/index.html:58
#: web/templates/host/templates.html:37 web/templates/nodata/list.html:63
#: web/templates/plugin/list.html:39 web/templates/template/list.html:66
#: web/templates/template/update.html:87 web/templates/template/view.html:63
msgid "no records"
msgstr "没有记录"

#: web/templates/expression/add.html:11 web/templates/nodata/add.html:49
msgid "modify"
msgstr "修改"

#: web/templates/expression/add.html:11 web/templates/nodata/add.html:49
msgid "add"
msgstr "添加"

#: web/templates/expression/add.html:11
msgid "expression"
msgstr "策略表达式"

#: web/templates/expression/add.html:15 web/templates/plugin/list.html:48
msgid "e.g."
msgstr "如："

#: web/templates/expression/add.html:89 web/templates/group/advanced.html:18
#: web/templates/nodata/add.html:106
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: web/templates/expression/add.html:92 web/templates/group/templates.html:62
#: web/templates/host/add.html:28 web/templates/host/groups.html:45
#: web/templates/host/templates.html:47 web/templates/nodata/add.html:110
#: web/templates/plugin/list.html:56
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: web/templates/expression/list.html:7 web/templates/group/index.html:7
#: web/templates/host/index.html:11 web/templates/nodata/list.html:25
#: web/templates/template/list.html:7
msgid "search..."
msgstr "搜索..."

#: web/templates/expression/list.html:13 web/templates/group/index.html:13
#: web/templates/nodata/list.html:31 web/templates/template/list.html:13
msgid "mine"
msgstr "只看我创建的"

#: web/templates/expression/view.html:7
msgid "expression detail"
msgstr "策略表达式详情"

#: web/templates/group/advanced.html:6
msgid "Batch rename hostgroup"
msgstr "批量重命名机器分组名字"

#: web/templates/group/advanced.html:11
msgid "old"
msgstr "旧"

#: web/templates/group/advanced.html:15
msgid "new"
msgstr "新"

#: web/templates/group/advanced.html:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: web/templates/group/index.html:16 web/templates/template/list.html:16
msgid "input name to create"
msgstr "输入新名称来创建"

#: web/templates/group/index.html:27
msgid "hostgroup"
msgstr "机器分组"

#: web/templates/group/index.html:38
msgid "templates"
msgstr "监控模板"

#: web/templates/group/index.html:40
msgid "hosts"
msgstr "机器"

#: web/templates/group/index.html:42 web/templates/plugin/list.html:6
msgid "plugins"
msgstr "插件"

#: web/templates/group/index.html:44
msgid "aggregator"
msgstr "集群监控项"

#: web/templates/group/templates.html:10
msgid "related templates list"
msgstr "关联监控模板列表"

#: web/templates/group/templates.html:19
msgid "template"
msgstr "模板"

#: web/templates/group/templates.html:53
msgid "input template name"
msgstr "输入模板名..."

#: web/templates/group/templates.html:58 web/templates/plugin/list.html:52
msgid "Bind"
msgstr "绑定"

#: web/templates/host/add.html:24 web/templates/host/index.html:28
msgid "Add Host"
msgstr "添加机器"

#: web/templates/host/groups.html:6
msgid "binding groups"
msgstr "机器绑定的机器分组"

#: web/templates/host/groups.html:8
msgid "current host:"
msgstr "当前机器："

#: web/templates/host/groups.html:15
msgid "group"
msgstr "机器分组"

#: web/templates/host/index.html:18
msgid "maintaining"
msgstr "只看处于维护期的机器"

#: web/templates/host/index.html:37
msgid "hostname"
msgstr "机器名"

#: web/templates/host/index.html:38
msgid "maintain begin"
msgstr "维护开始时间"

#: web/templates/host/index.html:39
msgid "maintain end"
msgstr "维护结束时间"

#: web/templates/host/index.html:40
msgid "relation"
msgstr "关联"

#: web/templates/host/index.html:70
msgid "begin"
msgstr "开始时间"

#: web/templates/host/index.html:75
msgid "end"
msgstr "结束时间"

#: web/templates/host/index.html:80
msgid "Maintain"
msgstr "设置维护"

#: web/templates/host/index.html:83
msgid "Unset"
msgstr "取消维护"

#: web/templates/host/index.html:98
msgid "total"
msgstr "共计"

#: web/templates/host/index.html:98
msgid "page size"
msgstr "每页"

#: web/templates/host/templates.html:6
msgid "binding templates"
msgstr "机器绑定的监控模板"

#: web/templates/host/templates.html:15
msgid "name"
msgstr "监控模板名"

#: web/templates/host/templates.html:16 web/templates/template/list.html:28
msgid "parent"
msgstr "父模板"

#: web/templates/nodata/add.html:49
msgid "nodata"
msgstr "数据补缺"

#: web/templates/nodata/add.html:54
msgid "nodata name"
msgstr "名称"

#: web/templates/nodata/add.html:85
msgid "type"
msgstr "类型"

#: web/templates/plugin/list.html:15
msgid "plugin dir"
msgstr "插件目录"

#: web/templates/template/groups.html:6
msgid "host groups"
msgstr "机器分组"

#: web/templates/template/groups.html:8 web/templates/template/view.html:13
msgid "current template:"
msgstr "当前监控模板："

#: web/templates/template/list.html:27
msgid "template name"
msgstr "监控模板名"

#: web/templates/template/update.html:50 web/templates/template/view.html:40
msgid "metric/tags [note]"
msgstr "监控项/标签 [备注]"

#: web/templates/template/update.html:51 web/templates/template/view.html:41
msgid "condition"
msgstr "条件"

#: web/templates/template/update.html:52 web/templates/template/view.html:42
msgid "max"
msgstr "最大报警次数"

#: web/templates/template/update.html:53 web/templates/template/view.html:43
msgid "P"
msgstr "报警级别"

#: web/templates/template/update.html:54 web/templates/template/view.html:44
msgid "run_at"
msgstr "生效时间段"

#: web/templates/template/update.html:141
#: web/templates/template/update.html:189
msgid "Save"
msgstr "保存"
